#
 
รพ
.
ศิ
ริ
ราช
ลงนาม
จัดตั้ง
ฐานข้อมูล
สุขภาพ
ผลักดัน
เสริมสร้าง
สุขภาพ
ชุมชน
MOU
 
#
ศ
.
ดร.
นพ
.
ประสิทธิ์
วัฒนา
ภาค
ณบ
ดี
คณะ
แพทยศาสตร์
ศิ
ริ
ราช
พยาบาล
ลงนาม
บันทึก
ร่วมมือ
หน่วยงาน
จัดตั้ง
โครงการ
พัฒนา
ระบบ
ดูแล
สร้างเสริม
สุขภาพ
ชุมชน
ระบบ
ฐานข้อมูล
สุขภาพ
บางกอก
น้อย
โม
เดล
คณะ
เทคโนโลยี
สารสนเทศ
สื่อสาร
มหาวิทยาลัยมหิดล
กองทัพเรือ
สำนักงาน
เขต
พื้นที่
ศึกษา
สำนักงาน
เขต
บางกอก
น้อย
ชุมชน
พื้นที่
บางกอก
น้อย
ร่วมมือ
รวบ
ฐานข้อมูล
สุขภาพ
ประชากร
เขต
พื้นที่
บางกอก
น้อย
นำ
ข้อมูล
เหล่านี้
วิเคราะห์
ศึกษา
วิจัย
กำหนด
น
โน
บาย
แนวทาง
วางแผน
ป้องกัน
แก้
ปัญหา
สุขภาพ
พื้นที่
รพ
.
ศิ
ริ
ราช
ต่อไป
ที่มา
คณะ
แพทยศาสตร์
ศิ
ริ
ราช
พยาบาล
MOU
 
The
 
Nation
 

